香港邊間小籠包最好食？

我食過九龍城江南美廚，真係好好食！
以前食佢下午茶餐兩隻小籠包加大大碗擔擔麵好似都只係40蚊內
裝修過後未去過去，所以唔知

請各位巴絲出招！

openrice 話已結業

間嘢依家變咗做皇爺食府，打電話去問話轉咗老細喎，以前叫江南美廚，個時仲讀緊書可以係閒日去食下午茶餐，真係好好味，好懷念。。。